[年經] 講下你同另一半係點樣開始由唔熟去到傾熟左之後一齊

我同另一半係起同一間公司做野識
之後有一晚佢whatsapp通話無端端㩒錯制打左比我
就係因為咁樣傾熟左
之後傾左個半月就表白一齊左
所以我好多謝whatsapp哩個apps
好彩嗰時未更新個apps
全靠佢未更新我估佢又想睇下我張icon係邊個而㩒錯左隔離制所以先打左比我
如果女朋友你睇到哩個post既話你就應該估到係我
好彩你嗰時㩒錯制我地先有得一齊
我先知你係個咁好既人
我愛你女朋友

我係街市認識佢，買左$100牛扒，
返到去我拎返舊牛扒出嚟，砍開一半黎留到聽日食，
而另一半，我打算整6成熟。結果整岀黎又幾好食
以上就係我同另一半由唔熟到熟

屌牛肉犯唔犯法？

天時地利人和

好命